TVB新聞台今日不斷播「美國發現武漢肺炎舊年係洛杉磯大規模爆發」

單野fake到google都好難搵到

痴撚哂線

咁要一人一信去投訴

唔講我以為我住緊美國

譯做英文擺上twitter畀侵侵睇

一個美國研究

中國已贏

累到美國咁本身都嬲到仆街，睇黎中國真係好想打一杖

Cctvb 9成又係到斷章取義

隔離台post左條source

有冇人睇下呢間所謂加州大學係咩料

係又點，早極都係話12月姐

香港郵政：往武漢特快專遞航班去年11月16日起取消 故暫停服務

研究指
消息指
報道指

搵人幫手fact check下

有支那分析認為
有支那專家指出

武漢肺炎

tvb 如獲至寶

邊度嘅美國研究啊
仲有，做乜要加個「或」字啊咁驚死

問題係有份報告指武漢十月尾就有呢

好正確呀，
10月武肺出土
2個月都夠哂去世界各地啦

想喺Twitter見到

陳薇上央視話二月已經有疫苗，等睇呢隻大陸疫苗幾時落嚟香港幫個百六萬全民檢測市民打

一定係美國人食蝙蝠
搞到惹咗武漢肺炎啦
之後感染埋中國
咁中國仲唔快d要求美帝賠償損失

日日新聞講緊美國日常

屌你老母CCTVB作新聞

而家仲信cctvb嘅人講乜都無用

慘得過班讀稿機扮下慘話「被迫」就大把人信

Push

但係武漢肺炎中國製
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
很重要所以說三次

又想改歷史

CCTVB 啲新聞仲兒戲過大學present，乜柒Source 都冇是但噏句有研究顯示，有專家指出就當係

又想spin 走源頭同作新聞

再講一次

美國洲長自己冇做好抗疫

其實UCLA好勁

但武漢仲早呢

行下又近一步去ccatv條舊路

12月爆過
但武漢肺炎好似早過12月

香港人咪係呢段時間confirm上面有傳染病

假新聞

推呢個

據消息人士透露

美國武漢市
支支TVB

中學作文就得
通識都被人扣分

推

美國數一數二嘅大學，但佢哋嘅研究比戇tvb斷章取義

Lead author 係UCLA醫學院內科教授

URL to paper:

人地份paper講Analysing system 對public health 非常重要，而支那肺炎只係 observed excess patients嘅其中一個possibilitiesCCTVB再講LA不嬲都係好多身體誠實嘅支那人鐘意長住嘅地方

下面係節錄：
While asymptomatic transmission and community spread of COVID-19 are possible explanations for the observed excess patient encounters, other reasons and limitations need to be considered. The study was performed in a single health system and we only searched for the word “cough.” Although the term “cough” is possibly more specific to COVID-19 than other symptoms such as “fever” or “aches,” this search method has imperfect specificity and sensitivity as it does not include the full spectrum of COVID-19 symptoms

Another limitation is not knowing for certain whether and what percentage of excess patient visits were due to influenza.

“We may never truly know if these excess patients represented early and undetected COVID-19 cases in our area,” Elmore said

武漢10月下話？

佢老味仲話當季有3000人有類似呼吸道感染徵狀但無check
喂屌 洛杉磯人口400萬呀
有3000人個比例好撚少
講數字3000呃啲懵撚以為好多人

邊撚個美國機構研究啊仆街， TVB你班垃圾製造假新聞，做到越嚟越出神入化

又唔撚夠膽開名

係

一個傳染性咁高嘅病毒
如果一早喺美國發生
美國早就大爆發

有正常智慧嘅人都分到呢D新聞真定假

不如諗吓

邊個仆街話唔會人傳人?

邊個仆街話唔洗帶口罩?

邊個仆街話唔會封關?

真係老作乜都得

班「專家」係用黎幫佢地播人民日報社論

但李文亮11月頭已經爆wor

12月低

原來你仲有睇TVB

睇TVB 新聞睇到以為香港係美國CITY
日日播美國

仲早過呢段時間啦
5mo

三色大台 眼入面應該只係得中國專家

May

其實支那係咪好想打仗

Twitter

公司canteen 得無視
食早餐聽極都係美國點爆疫點山火，侵侵又點出招

無線正仆街

即係支那喺上年12月前已經播毒囉

12月有呀
美國 1月 都大爆發 每日幾萬宗啦
點會 3月先開始黎料
隻病識 自動唔傳人？

「下一站係洛杉磯站，next station is Lok Chan Kee。」

去年10月底係武漢已爆，好難排除12月底已引進美國， 點都好，武漢肺炎源自中國武漢已經係世界共識。

如果LA一早有既話就美國一早爆發,再全世界一齊爆發
歐美lockdown都咁大獲
如果係上年12月就爆到全世界都有,又冇任何措施,會死幾多人

cctvb國際新聞唔係講日本衰野就係美國衰野
然後就不斷loop支那又贏，垃圾內容

12月有咪又係由武漢傳過去

大陸未到十二月已經爆啦wo
咁多支那人去美國讀書
美國十二月爆唔係好正常咩

之前就話威利斯河水
挪威三文魚
香港病毒株
依家就話尾國

唔怪得我老豆睇到咁開心

你哋唔好睇小，真係好多人信

有咳就吹到當係

引依份報告，但又唔敢引其他講武漢實驗室啲報告

Cctvb 真係好撚煩

播俾d弱智籃屍蝗蟲睇

笑死 你愈屈美國，美國嗰邊就愈要講China Virus排華

外國華人最後遭殃

是撚但啦，呢啲新聞係志在比藍絲小粉蛆打飛機用

咁又點
之前唔係話啲病毒係外星黎咩

大陸十一月就爆咗啦

Pin this!

美國加州大學

更多研究發現武漢係原產地

佢段新聞冇乜問題喎 咁武漢早過十二月已經有 咁LA個病源都係由武漢/中國傳過去姐
大家都知係武漢肺炎咪得

梗係多人信啦
次次作新聞
扮下「慘」瀨曬去「高層」就大把傻仔上當
作新聞又無後果 比著我都繼續作啦

都唔make sense 啦, 如果係美國12月已出現, 咁美國應該早過支那爆先啱喎!

咪即係證明支那由舊年12月或之前已經將武漢肺炎傳入美國囉

斷章取義
根本個研究同個結論冇關
Fake 都仆街

痴撚線

12月班武漢人就四圍走啦

正常人應該都係得出呢個結論
證明班支那生番一出事就飛美國避難

CCTVB 又唔報支那第一單係11月中

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

睇武肺病毒既RNA排序已經知邊度傳去邊度
所謂「研究指」9成都係資金來源話乜就做到個研究報告似乜
只係用來呃無知既中国人

無線真理部

央視先癲

就算係爆發都唔一定源自美國
可以係由中國傳入

傳到香港收到風開始有人戴口罩個陣
班支那豬仲係唔撚認拖同隱瞞 不停"可防可控"
直到陷球剷爆發

UCLA都唔識 好打極有限

有咩出奇 中国12月尾之前一定爆緊

The researchers noted that other factors could be responsible for some of this unexpected increase. For instance, their search of outpatient visit records included only the word “cough” as the reason for clinic visits, which may not have been sufficiently specific, and respiratory illnesses could have been due to vaping, though the use of e-cigarettes had been declining since September 2019. In addition, they could not rule out that the excess cases were due to flu.

紅字：只係問門診病人有冇咳唔夠specific，即係唔一定同武漢肺炎有關

橙字：呼吸道徵狀可以因為吸電子煙或者感冒

唔知CCTVB有冇提埋

武漢肺炎自古以來就是

又作新聞

武漢肺炎12月頭已經喺支那爆到五顏六色啦

其實呢樣先煩，真係唔可以忽視

大概係講中共成立基金資助美國大學做研究
但因為叫做收左人地錢所以立場會偏頗中國
美國已經叫停好多資助 但可能有啲背後偷偷運作緊

其實有乜咁出奇 無看未封城 曱甴大逃亡咁去世界各地 加洲又多支那人讀書

唔代表佢唔係中國起源

比班歐美左膠奶共白鬼試下中共既鐵拳都好既

害完你再屈9你

在去年12月至今年2月，因咳嗽求醫的人接近三千，比前五年同期的平均人數增加超過一千；

而美國疾控中心在1月中才確認美國首宗新冠肺炎病例。

兩者無必然關係

亦可能係流感

外銷轉內銷

唔出奇

因為第一波應該係十月軍人運動會散出去

中共利用一月武漢大爆發同軍人運動會導致十二月已經係歐美傳播的時差嘗試營造出係外國/美國造病毒出嚟

中共想先發制人

因為為有呢單

我係美國人呀hi

d 新聞真係令我覺得美國好親切

TVB得閒無事都會報導唔知邊度既國校園有槍擊案
心諗 咁既消息對香港人而言 有咩報導價值?

下一則

tvb幾時會話
美國人不嬲食蝙蝠?

明明記得蝗蟈係11月已有武漢肺炎啲消息

所以cctvb咪用呢招洗人腦囉
佢可能無講錯 不過啲次序調下 講啲唔講啲 暗示出黎既野唔同哂

，

Ucla 喎

真係垃圾中國

支共唔係話武漢肺炎係來自外太空咩?

武漢十月就有wo

正想講 早幾日先話外太空射左啲肺炎落武漢架喎

cls

揾人整英文link send去外國

多咗la

又話外星跌落武漢，口徑一致啲得唔得？

而家中國吹奏個point係trump遲出手，只講美國延誤應對疫情，因為要針住trump

有評論認為

仲有印度日日新增______宗確診

Ucla都唔識？

有呼吸道病徵嘅人係12月開始增加
你老味唔講我仲以為12月係夏天
冬天多啲人咳真係好出奇

比舊年12月多咗1000人咳， 如果有一千個隱形患者係洛杉磯週街走， 一月已經爆到九彩喇

媽 好柒呀

UCLA都唔識
好打極有限

之前話九月機場就有演習防呢隻病

十一月尾就有第一單

自己計下邊到真邊到假

推到cctvb唔去得美國

舊年已經係咁提美國流感死左幾多人 所以武漢肺炎都唔係咩大病

問題係撐警個班唔係咁諗呀嘛
對佢地黎講
有利佢地就係「真相」

我係美國人呀hi

fake news 到離曬譜
證明tvb戰線要繼續

但係我老母信

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

所爸同袁爸知道未？

又話唔睇CCTVB？其實睇得最多係你，唔怪之得最近多咗咁多廣告

支持中共核平美國

根本係港共最入屋文宣機器
但即使屌多咁多年，前幾日愛回家單嘢都可以有咁多討論，可以知道仲有一大班所謂黃絲冇抵制tvb

CCTVB出現親美國新聞都係假

痴L線

好多人應該屋企兩老開住電視就要睇TVB
跟住自己可能入房打機算

被逼嗰啲冇計，我講緊真係中意睇tvb嗰班所謂黃絲

支那式龍門亂搬

武漢10月喎tvb

中國10月就有，12月傳到美國有咩出奇。反而係中國故意隱瞞！

原來係美國 咁幾時出兵啊

扔上國際!!!RT REDDIT!!!

斷章取義
十二月喺加洲發現唔等於係佢地傳出
最早喺十/十一月武漢發現點樣會係美國傳出

LA咁柒多大陸狗，咪又係武漢班仆街帶過去
支拿人無一個係無辜

有無發覺同佢講咩都無用

12月有咩出奇
武肺12月前就有

鳩撚到 大部分國家首名感染者來源係邊度呃唔到人 屈完美國又屈外太空又屈返美國

仲要有個或字

收到聖旨了

咁做乜要滅李文亮聲音？

Cctvb

學中國話 爆發地唔等於源頭
不過on9 又老屈 又唔撚係大空 同 軍人運動會？

所以知唔知點解班左癌甚至crazy pelosi講trump virus

因為Democratic 根本同共產黨有共同利益

老實講，唔太關tvb事。uc網篇文個標題起得極差，12月多咗人咳就代表人哋有肺炎？完全係標題黨，應該要屌下uc網篇文個作者Enrique Rivero, UCLA

tvb係咪想俾人制裁

就算係 都可以係中國上年10月就已經隱瞞架

真

fake news

最多係證明到美國個爆發時間要推早一個月, 同中國係源頭呢個論點冇衝突, 更何況篇文都寫只係有機會相關, 完全唔可以肯定

有無搞撚錯 我母校UCLA 全美公立第一都唔撚識 Ching係咪Ive仔黎？

我一月頭經已帶緊口罩同扑緊口罩喇 咁12月傳去美國有幾奇

似乎冇提